Ahoj všichni. Zavolejte na číslo likvidátora pojišťovny (224 553 264) a nahlašte se mu k pojistné události č. 7306662. Nahlašte mu vaše zdravotní újmy a výdaje, Vojto, ty mu řekni o houslích, nakonec to vypadá, že by to pojišťovna také měla hradit. Filip

241 114 114

#Housle
- pořádně nafotit
- zjistit kolik tak mohly stát a kolik by mohla stát oprava


#Žádost o dodání podkladů
- Lékařská zpráva pro odškodnění bolesti
- Potvrzení o ztrátě na výdělku
- Číslo účtu, kam bude zasláno pojistné plnění
- Usnesení Policie ČR / Závěrečná zpráva Policie ČR
- Lékařské zprávy
